hkexpress係西 但再有平我會再搶

有朋友住日韓台
300-500蚊來回得閒去探下玩下
同過大海差唔多
唔洗book酒店
Cancel咪退翻錢下次book過
從來都唔擔心 亦無出過事
就算真係回程被cancel flight
自己買過張機票 圍翻咁耐以黎搭左咁多次都仲係抵
唔會怨
預左比人屌

利申：窮撚 讀緊書 但出黎做野有收入就唔會再搭express

大種乞丐咪學人去旅行啦

笑

冇問題，有乜後果唔好鬼殺咁嘈就得

吊你老母 飲緊水睇到噴出黎
我相信你唔係打手
但點解咁多人係連登吹棒呢間野
好似想盡快收佢皮咁

只要問佢係邊間 就會答你 唔記得名 跟手就會話個名你知

係你個cost咁低姐 大把人可能訂晒酒店比晒錢報左唔知咩活動又盛

老闆只求打個和

我都比你感動到
我呢幾日去行下先
見日本桃就渣2下
見開樽裝野飮我開蓋再扭返好
見包裝薯片我用針幫佢放氣

已成功舉報

Ok,跟

咁到宣傳到 打手黎講算好野

去平trip就乞衣
就翻自己預算姐
有錢當然住靚酒店搭因航啦
我預算低咪住朋友度 airbnb 搶平飛
但一分錢一分貨 自己心知有風險
1蚊機票 出左事唔通又賠酒店又改時間咩
我承受到咪買

收入唔多 但又想去見識下
咪廉航囉

你咁講 包機囉頭等多
搭經濟係咪又乞衣
個個人畢直唔同 點比

好多人唔明

買機票佢唔係保送你去個旅行乜乜乜

你個旅行點真係唔關佢事 (雖然佢要用呢樣野做宣傳)

呢d咪識玩囉
幾時都話買廉航根本無問題
問題有事果陣班西客要求多多

出黎做野都大把人買hk express 啦
根本改不了

人大左真係唔會慳個少少錢,平千零二千蚊又要擔驚受怕,仲要水都冇得飲又幾個鐘冇娛樂

廣告撚死全家
3間舖又點
得閒會通知下某啲機構，關心下老板

第時做野 d 攞假去旅行 比人cancel flight成本好大
不了

全部uo客都係樓主呢種諗法咪冇事囉

係咁嫁啦
有人出入都uber 有人30幾度都焗搭巴士
豐儉由人 揀得呢樣就冇得怨
窮遊一啲問題都冇

小朋友 唔好講過頭說話呀

咩野過頭說話

你幾多歲呀？一次來回機場稅入境手續都成五百蚊
點樣300-500呀

有無搶過平機票

坐香草樂桃都唔坐hkexpress啦

飛唔同地方 稅會唔同 有機會更平

世上咁多廉航
係要搵間最廢

一野bin落去

果d桃係唔係royal級?

D時間無咁靚 無咁平
比uo更認真計行李 多少少即收 uo無咁嚴
但都好難講 純粹個人經驗 可能我好彩/唔好彩

剩係酒店 樂園入埸費都8K

你唔會買得到呢d級數

講漏左捷星，有咁多選擇都要揀口碑最差果閒？ 計行李認真正常呀，坐廉航預左架啦

都係 但自己經驗搭開鬆手d就搭翻鬆手d
同一個hand carry 行李搭uo幾次都無事
搭左一次香草就charge左 都係乖乖地比嫁啦
不過下次搭翻uo
多數飛日本 廉航黎講 飛羽田真係唔多..
但老實講 其他廉航如果做到uo咁平
都會搭
同埋 uo... 仲cheap過jetstar vanilla 個d啦
服務價錢都係
係我心目中 已經唔係廉航咁簡單

好似比幾舊買張voucher咁 多多規限
但真係好平

其實講到咁 真係你話我乞衣我都認
屌

拎黎閒玩唔洗刻意就係絕對冇問題
心態問題
難聽啲講預佢飛唔到多過飛到

如果一家大細或者啲好難先夾到既旅行就買番其他算

但不至於係「大種乞衣 窮就咪學人去旅行啦」
咁囉...

學樓上咁講
「有人出入都uber 有人30幾度都焗搭巴士
豐儉由人 揀得呢樣就冇得怨」
咁解

之前個post

以後買廉航睇黎要卜可以退款嘅酒店先得

廉航黎講uod空姐都算惡死啦
好似茶記咁
你乖乖地佢都對你好好
你係煩膠佢講野都大聲d
有時見佢地大聲叫客放行李扣安全帶都好好笑

諗落 屌呢程機比8蚊炸我仆街
由屋企翻學校迫地鐵都唔撚止啦
次次係度都諗 都唔知uo點搵食

好多呢類酒店 24小時前取消都ok

香港地夠平就得，總有人唔需要quality

學生黎講 相差千幾2千蚊買幾個鐘service同飛機餐
不如留黎係當地使啦
有時真係成個trip使費等於一張正規航空公司機票...

樂桃啲空姐冇西面

架妹同港女 點樣比
淨係波已經贏撚左
再加埋誠懇嘅態度
屌講開又講 廉航慳翻個千幾2千可以愛黎屌日本雞

成日買日本來回唔連行李 三日兩夜快閃
五百有找

咁樓主假期多唔係返工撚咁好似又真係冇咁大影響
至多係蝕book左酒店或者車飛
都叫做蝕得起

返工撚係蝕每年僅有既AL
嚴重好多

Peach係每人計
即係你買20kg係只係當一個人
唔可以好似uo 20kg幾個人share
Uo 一樣有早機去晚機返
自己睇下高松 大阪 鹿兒島
唔要行李 去三日兩夜 五百有找，仲平過係香港

搭uo唔係問題 唔好到時出事果陣喺度怨天怨地囉

樂桃手提限10kg 但都好少會check你

agger，搭開狗鐵都唔會走去搭的士啦..

今年飛左5轉日本
全部來回$500

咁多正評咩事
繼續助長d不良公司生存
連登都痴撚線

承受到個風險咪得
利申:無坐過快運

咁快有負評
係咪有打手mon實？

Peach可以share 喎

你住咩酒店要500咁貴？
只要唔係東京大阪，商務酒店300蚊晚唔難搵

好撚柒
我最平試過飛鹿兒島唔洗400蚊

樓主好過果班坐因航就打曬飛機嘅傻鳩啦

人人預算唔同
其實搶平機票冇問題
出咗黎做野嗰啲人如果要請AL旅行好心就畀貴少少買返正常airline
幫襯廉航好似今次咁出事蝕哂啲AL真係唔好喊

我唔係好明而家學生d價值觀
開口埋口話窮
但知自己窮居然唔係儲錢而係堅持要旅行洗錢
係因為而家已經唔興儲錢定點？

不如你講下香港地儲錢有乜用
大把全職搵得多過學生都因為一世搵極都未必買樓 所以寧願去玩見識下 好過成世屈係香港

支那公司垃圾就一早知
但搭uo嘅人成撚日笑人搭傳統航空呢下先on9
好心啲深度遊撚收下皮啦住啲膠囊酒店搭uo有咩好威姐
利申：我一年去一次搭ana舒舒服服住兩千蚊晚嘅溫泉旅館嘆世界都會比啲深度遊笑我機票買貴住又住貴

不過暫時都係見到d人笑人搭UO多lo

上面好多人都講左
出黎做野d時間幾咁值錢，一年得個十鬆啲日假

學生哥趁有時間去多d地方有咩問題